---
title: Disroot это
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFFFFF'
text_align: center
body_classes: modular
---

<br>
## Disroot - это платформа, предоставляющая онлайн сервисы, основанные на принципах свободы, конфиденциальности, объединения и децентрализации.
**Без слежки, без рекламы, без профилирования, без сбора данных!**
